仲有咩可以預防感染病毒？

真係得口罩、眼罩同消毒液？

咁如果意外中咗支那人嘅飛沫咪一定中招？

食吓啲補充劑 eg. Vitamin C, Lipoic Acid etc. 防唔防到？

有冇醫療撚解答到

火

揼曲

病毒只可以靠疫苗或抗抗力
中左無藥醫（假如未研發到疫苗）

火唔得，火剋金，肺受傷，死快啲

我比較想知有冇啲科學少少嘅方法

防暴頭盔

Java